朕正式宣布林明禎世界第一！！！

睇完救殭清道夫就知有幾gfable

Michele靚啲

西野七瀨正好多

G

打手

明禎隊長

無人識你

問過我老婆未?

結衣都唔錯，不過都係排第二

假波
不了

朕正式宣布新垣結衣世界第一

屌你奶

明禎笑得甜好多

你老婆朝朝日出都會嗌，因為佢唔單只係雞，仲係一隻臭公雞

結衣笑得甜好多
不服來辯

自暴其短
特顯智商

假架d奶